屌你老母呀陳浩天 你條仆街又想走出嚟騎劫議程

明係抄陳雲講嘅嘢又要扮撚曬先知咁, 大家一定要提防呢一條友

陳雲：據說烏龜陳聽到我的大阪示威之後，想去連登加入。各位小心這個恐怖主義社團人，遠離。
至於偽港獨是誰支援的，大家心知肚明。
他一定會用港獨牌來掩蓋請求特朗普幫手的熱心說話，一群熱心的人會被共產黨引導之後，被外國傳媒稱為港獨支持者，與藏獨疆獨搞在一起。
陳雲：小心這些共匪毒害議程。

大家一定要小心 唔好畀一啲面目模糊嘅偽港獨派騎劫, 尤其係陳浩天,無妄齋

陳云根依d傻佬都有人吹捧
你依d就真係鬼啦

陳雲：今日早上我寫過，香港人要去G20 高峰會抗議，請求特朗普幫助香港獲得民主普選。不久之後，美國國務卿龐佩奧表明，特朗普會在高峰會與習近平談及香港示威的問題。香港正式提上中美衝突的議程！
我的建議，竟然這麼快得到美國的反應。各位遊覽大阪的朋友，請溫和地請求特朗普總統幫助香港。例如舉牌說：President Trump, please liberate Hong Kong.
特朗普是英雄人物，一定會幫手的。

陳浩天，你條港獨友話同人私底下傾左兩個月，你老母早唔講遲唔講，係等到陳云根出左四個post先嚟講？
唔好扮撚曬野啦

連登當年話香港國成立之後，陳浩天最啱做第一任總統

你個陳云根國師幾時出黎show下行李喼 盾牌呀

全世界咩水唔知G20
我都講過趁G20同國際制裁香港個個星期日遊行狎玩中共

係咪國屍抄我

佔旺show過一次俾你班友屌到仆街啦
左一句返青山右一句痴線佬精神病

又分化

睇下陳浩天底下啲comments先

青山又open day

兩個都係屎

本土派分裂全因熱普城

呢派人對香港社運太危險

起底睇咗下
原來係著名熱狗cardpay
又改名

唔可以兩個人都諗到啲類似既野?

提你老母防咩

陳浩天我仍然覺得OK , 唔通做天琦 2.0咩 ? 陰啲陰啲對抗好過硬拼

有幾樣原則和事實必須記住

1. 五年前的雨傘革命採用無了期佔領手法最終是失敗收場
2. 示威行動的參與人數必然隨時間的推進越嚟越少
3. 廣泛民議亦越來越不在示威者方，因為大部分港豬的想法就是袋住先
4. 想做任何行動， 要以不被補和不受傷的原則

#必讀懶人包

其實佢唔駁咀話私底下同人傾咗兩個月會好好多
的確現階段邊個有橋有計有方法唔係重點
只要係有用就得
大家都係做野想香港好

沉寂咗咁耐
一有機會又想出嚟扮國師指點江山
可惜班信徒都散得七七八八
邊仲搞得起

陳云又好陳浩天又好, 兩件都係垃圾, 好心就唔好擺上嚟啦, 屌!

而家陳云根同陳浩天邊個知名度大啲呀?
廢老得個up字唔做就死開去一二邊啦
條廢老5年前到而家冇變過, 仲係咁鍾意搞分化

陳浩天關我撚事？依家佢係我地精神領袖？

唔該幫手一齊周圍post：
反送中Deadline、黑警、醫管局、所有被捕政治犯、撤回暴動定性。
不分化、不割蓆、不篤灰、不譴責。加油！

陳浩天同鄺俊宇一樣，一日到黑想做巴基

成個運動跟本無人提港獨,屌佢老母又想膠化我地